[中共新聞] 「爆眼女」拍片再煽仇警 自誇令港人遠離痛苦

尖沙咀「爆眼少女」事件真相至今未查清，惟亂港派竟借題發揮，一再掀起及煽動仇警情緒，有自稱當事人昨首度透過所謂的「民間記者會」播放影片現身說法。該名女子在影片中一直藏頭露尾，連真名都不敢講，她戴上墨鏡及口罩，右眼蒙着紗布，聲音更經過處理，根本難以確認是否與當日被射傷右眼的為同一人。她在影片中並沒有交代自己受傷始末，只呼籲搞事者要繼續對抗政府，不斷抹黑及醜化警方執法。她更以古埃及神話中荷魯斯的右眼比喻為自己的右眼，更誇口希望自己的右眼「可以令香港市民遠離痛苦，戰勝邪惡。」

事件至今仍有多個謎團未解，包括受傷女子迄今仍沒報警及要求落案調查；暴徒聲稱少女被警察所傷，惟有網民質疑是被暴徒用「丫叉」發射鋼珠所誤傷；亦有網傳消息指，受傷女子要求幕後金主提供3千萬賠償金，惟對方只願意賠償1千萬，最終因未能傾妥而出現「勞資糾紛」。